公司話聽日可以Work From Home，前題是可以Remote Login

好彩一早同IT申請咗個vpn remote login

之前叫d同事一齊申請，點知佢地話無用，仲話：「唔通返屋企仲做野咩？」

射波咪得lo